同一個控制狂男朋友，會嚴重影響精神健康

• 少少事只要唔跟佢做法就黑面

• 佢比意見你你唔採用嘅話，佢會唔高興

• 作息時間亦需要配合佢；原因係見嘅時間已經唔多，如果我唔配合好，相處時間會更少

• 習慣、未來計劃方面亦需要我配合，唔會考慮我諗法。簡單啲講就係佢需要一個人去融入佢生活，而唔會想兩個人發展新生活

總括黎講就係所有野都要喺佢控制底下，唔合心意就好容易發脾氣。

一年黎我嘗試遷就、配合；加上其他方面嘅壓力，我長期都食唔安，瞓唔落。每朝起身都覺得有事未做好，需要成日諗住點做、唔做啲咩先會令依段關系繼續好落去。去到一個地步，我連覆佢message都會覺得有壓力。因為我知道我遲覆佢會唔高興，所以我會放低手頭上所有野去回覆佢。

講過、傾過，佢知自己有問題，但覺得係我將問題放大。

我真係覺得好攰

冇女朋友都會

你咁大壓力 走啦
嫁左比佢 更加番唔到轉頭

佢可能私底下攞住左樓主啲閃卡。。。

佢要既係附屬品，唔係伴侶。
你可以做既就係離開佢搵新生活
唔好又話唔捨得又問朋友點做好

但我想問一齊前已經係控制狂
定一齊左之後先係咁

泰式不太識 好X難食